Primeiro Trabalho de TALP

Faça um protótipo
  object Json
      func setDefaultIdent: Int ident { ... }
      func getDefaultIdent -> Int { ... }
      func toJson: Any obj -> String { ... }
      func toJson: Any obj,
           ident:  Int ident -> String { ... }
  end

sendo que
      func toJson: Any obj -> String { ... }
retorna a string JSON do objeto 'obj' corretamente
indentada.
A indentação que é usada é aquela retornada por getDefaultIdent. O método
     setDefaultIdent:
inicializa o valor padrão para a identação.


O método
      func toJson: Any obj,
           ident:  Int ident -> String { ... }
permite indicar a identação diretamente na chamada a
este método.

Alguns erros podem acontecer na conversão do
objeto para JSON:
(a) há recursividade entre os objetos (aaa
   refere-se a bbb e vice-versa). Neste caso,
   atire a exceção ExceptionJsonRecursivity;
(b) o tipo de 'obj' passado ao método "toJson:" ou
    "toJson:ident:" não pode ser nenhum tipo do
    pacote 'cyan.lang' com exceção de Array<...>.
    Caso contrário, lance a exceção 
    ExceptionJsonInvalidType.
(c) o argumento inicial de "toJson:" ou "toJson:ident:",
   'obj', refere-se (necessariamente) a outros objetos, que
   se referem-se a outros objetos e assim por diante.
   Se um destes objetos referenciados indiretamente
   por 'obj' for do pacote 'cyan.lang', o seu tipo
   tem que ser Array<...>, Byte, Char, Short, Int, 
   Long, Float, Double, ou String. Se não for, 
   lance a exceção ExceptionJsonInvalidType.


Faça estas duas classes de exceção e o
superprotótipo delas, ExceptionJson. Este
superprotótipo deve ter um método 'errorMessage'
que retorna uma string com o erro. Este erro
deve ser específico como "O tipo de um dos objetos
é 'Function<Int>', que não é um tipo válido para
a conversão para JSON" e não apenas "tipo inválido".

Faça um protótipo CatchExceptionJson que captura
as duas possíveis exceções citadas acima e
simplesmente emite a mensagem de erro. Então
faça dois métodos 'eval:' neste protótipo:

object CatchStr
    func eval: ExceptionJsonRecursivity e {
        ...
    }
    func eval: ExceptionJsonInvalidType e {
        ...
    }
end

Faça testes para o seu programa que exercitem
todas as funcionalidades acima.

Veremos um exemplo que usa os protótipos abaixo.

@init(name, age, address)
object Person
    @property String name
    @property Int age
    @property Address address
end

@init(street, number)
object Address
    @property String street
    @property Int number
end
    

